/* 
  Localizable.strings
  WDBFontOverwrite

  Created by 迟浩东 on 2023/2/20.
  
*/

"Successfully imported.\n" = "导入成功\n";
"Import log" = "导入日志";
"Dismiss" = "关闭";
"iOS version not supported. Don't ask us to support newer versions because the exploit used just simply does not support newer iOS versions." = "不支持iOS版本。不要要求我们支持较新版本，因为所使用的漏洞在较新的iOS版本已经被修复。";
"Custom fonts require font files that are ported for iOS. See https://github.com/ginsudev/WDBFontOverwrite for details." = "自定义字体需要为iOS移植的字体文件。请参阅https://github.com/ginsudev/WDBFontOverwrite详细信息。";
"Keyboard fonts may not be applied immediately due to iOS caching issues. IF POSSIBLE, remove the folder /var/mobile/Library/Caches/com.apple.keyboards/ if you wish for changes to take effect immediately." = "由于iOS缓存问题，键盘字体可能无法立即应用。如果可能，如果希望更改立即生效，请删除/var/mobile/Library/Caches/com.apple.keyboards/文件夹。";
"Clear keyboard cache" = "清除键盘缓存";
"Restart SpringBoard" = "重启SpringBoard";
"Choose a font." = "选择字体";
"Done." = "完成";
"Custom" = "自定义";
"Presets" = "预设";
"Discovery" = "发现";
"Choose from a selection of preset fonts." = "从预设字体中选择";
"Fonts" = "字体";
"Actions" = "动作";
"Custom font" = "自定义字体";
"Custom Emoji" = "自定义Emoji";
"Import & manage custom fonts that have been ported to iOS." = "导入并管理自定义的iOS字体";
"Importing..." = "导入中...";
"Import custom fonts" = "导入自定义字体";
"Import custom emojis" = "导入自定义Emoji";
"Apply emojis" = "应用Emoji";
"Apply fonts" = "应用字体";
"Manage imported fonts" = "管理已导入字体";
"Successfully imported %d/%d files.%@" = "成功导入 %d/%d 文件 %@";
" Some files were skipped because your device doesn't have those fonts or because they don't support your iOS/device." = "某些文件被跳过，因为您的设备没有这些字体，或者它们不支持您的iOS/设备。";
"Imported fonts" = "已导入字体";
"Remove all" = "移出所有";
"Are you sure you want to remove all imported font files?" = "确实要删除所有导入的字体文件吗？";
"Running" = "运行中";
"Find fonts and emojis from these talented developers and themers." = "从这些才华横溢的开发人员和主题作者那里找到字体和表情符号";
"Cancelled" = "已取消";
"Originally created by [@zhuowei](https://twitter.com/zhuowei). Updated & maintained by [@GinsuDev](https://twitter.com/GinsuDev). Chinese translation by [@chihaodong](https://twitter.com/chihaodong)." = "由[@zhuowei](https://twitter.com/zhuowei)原创。 由[@GinsuDev](https://twitter.com/GinsuDev)更新和维护。中文由[@chihaodong](https://twitter.com/chihaodong)翻译和维护。";
